【推到完場】2130 Pearl 丹麥女孩 Danish Girl

有Eddie Redmayne
佢嗰種charm真係J死我

不過實會cut露JJ嗰幕

好睇wo
做咩不了嘅

唔得閒睇
原來已經幾车

幾年

Eddie Redmayne比奧斯卡rob左第二個影帝

呢套佢好值得有影帝囉

因為一定cut到奇奇怪怪

一定cut露J嗰幕
但除咗嗰個scene
其他應該都冇咩嘢?

套戲本身都好睇既，不過夾jj好傳神

eddie真係好正

男神

就快做喇

呢套好唔好睇

喊左三次
真係好撚感動 有冇人明

次次睇都好有感覺

2/3 凸務madam好似都幾正

好睇
但有人覺得悶
睇你本身鍾唔鍾意睇啲transgender嘅議題

開始了

如果Lily當日冇…………

Eddie

eddie 好正

丹麥女孩真心好睇

真係好撚鍾意佢
佢好撚錫老婆
佢唔靚仔但charm

以前鍾意扑女人
之後

啱啱有下露點

女主好慘其實

佢真係好可愛 本身個樣生得怕怕羞羞咁

幾分綠魔 feel

其實男主係咪雙性戀？

都係當初貪玩啫

咁多野cut唔會喺電視睇

有得睇咪睇下

舊版？

可愛得嚟又高大

有樣睇㗎嗎

下下都掛住扑野

而家重睇先發現女主都有啲S

唔似啦 綠魔個樣咁邪

啱先有場床戲wo ching

其實佢好supportive
呢啲先係真愛...

cut咗?睇唔到

Eddie每個眼神都電死我
點解佢冇玩social media

好想一路睇落去
唔想要廣告呀

哇聽日就係Oscar 講左成個月 話咁快

黑豹準備大獲全勝

屌你啦 best picture 一定唔好係佢

圖

其實有鋪排
女主角係比較masculine 同係段關係到做主導

一睇Eddie就知佢係柔弱

根本連提明都唔值咁多啦

黎啦黎啦

估唔到 一著就咁一生

Eddie會同james bond個Q打茄輪

咁就冇咗個老公

Amber heard真係靚

好想保護Eddie

我都想錫Eddie

呀好可愛呀

後來有人研究歷史上兩公婆
懷疑個老婆其實係雙性戀

咁就奶野

Lily

老母話佢好多魚尾紋同雀斑

但唔緊要 依然都好可愛好charm

王梓軒

見維基有寫 其實我覺得兩個人都係

差好遠wo

雀班興呀家下

Eddie著英式男裝型到仆

係咪 cut 咗好多

第一次睇

唔著都型

Eddie講嘢好有感染力

跳咗畫面

一定 cut 咗 露點

偷老婆啲底衫著

女主好戲過brie larson

cut咗啦
明明女主有露點

點解好似冇問題咁嘅 佢着住佢套睡裙

佢做danish girl攞咗oscar女配角

屌 唔睇了
原版先睇

因為老婆本身都前衛
覺得老公貪玩所以冇理?

可惜Eddie robbed by Leo

原版會有幕露J
呢度實cut

今晚應該係佢老婆最後悔嘅一晚

可能因為再對上一年憑霍金攞咗

個老婆本身都癲癲地

可惜無波

Eddie 女裝無違和

幾時播霍金
Netflix 又冇

Eddie 本身個樣都似女人啦，又無翠絲咁大違和大反差，打令哥都演得好好

想睇露點

冇埋眼紋幾似女人
不過鬼佬唔 care

你睇佢真人嘅畫作就知
當時佢有幾前衛
好多女女、裸露題材

下個禮拜做復仇者

巴打上pornhub好

好撚正 係我心中最愛嘅戲 好認真

係復仇勇者，同復仇者差好遠

Tom hardy仲好睇過Leo

扮lily 就出事

佢地係個個年代最前衛個堆人/藝術家
有興趣可以google Gerda Wegener啲畫黎睇

Netflix有冇danish girl?

成套戲睇Leo雪地四圍躝
仲要望落連磅都無減
影帝喎

由第一日叫佢著絲襪就出咗事啦

如果佢遲多幾廿年先出世

推個老公做女人

冇

覺得tvb實cut 呢度片長好似過兩個鐘

Shit

之前有
屌佢老母 落撚咗

其實好撚悶
好似出名多一shot落同自然光

Cut露點唔緊要。最緊要無cut露JJ

無睇前面 點解佢要扮lily

Lily好靚

露點都cut會唔cut jj咩

扯咗

100%cut

Cut曬仲洗睇既唔怪得覺得怪怪地

係咪呢度同仔打車輪

呢套嘢真係要露
唔係為鹽花
因為講性真係有需要

差唔多

係，不過好似stop咗

Ben Whishaw

我愛Eddie

聽把聲都知有古怪啦

仲記得係戲院睇嗰陣，喊到開燈散場都未喊完

可能佢係gay

條仔係gay

直頭

原來咁就食到

嗰時呢套睇到喊

我睇過呀
廢事劇透比巴打知嘛

我未睇過 但點解喊嘅？？。

感動lor

兩公婆
一個沈醉做返女人
一個就想自己成名
咁就返唔到轉頭

佢老婆:

哇流埋鼻血

下次我溝女都狂講 莉莉

睇落去就明好心up
中間佢比人打我都喊

佢都犧牲好大架，冰天雪地除晒捐入死馬裡拍戲
里安納度好肥咩？

有絕症

做咩流鼻血？

你要有Ben咁靚仔wo

唔代表演技好lor
同埋真係肥

老婆後悔了

有無絲打鐘意Eddie

Something changed

here

改唔到太用力做戲嘅方式

一開頭就唔應該咁玩

有

Same

呢幕 2個都好好戲

不過 Eddie 難演好多

好撚噁心呀屌

呢度

真係 feel 到 佢開心

做咩咀到流晒鼻血

好行唔送

出返去啦唔阻你

接受唔到麻煩扭台

血氣方剛

暗示扯左....

霍金 lily newt 全部都好正
Newt好可愛

睇到硬左

睇下先 增加下自己內涵先

上怪獸2嗰陣j咗e條片好多次

食變型藥水咪得囉

佢笑嗰陣

好耐冇見

一陣實cut啦屌

佢幫fantastic beasts聲演本有聲書勁好J
把聲同British accent

係電視睇隔一陣就播廣告
好出戲
之前係戲院睇喊到豬頭柄咁

又狗衝去扮女人

仲要入到咁唔啱位

夾胸肌波

仆你個街
cut撚咗

夾jj係咪頭先個位

原本係點？

心理題：
你係老婆會點

個pat

又要播又要cut

係呀屌
呢套嘢講性取向
JJ都唔撚出
屌你

又出去溝仔

有露jj

Eddie㩒住自己條J想收埋佢

係咪爆完菊

e套戲背後啲畫家都好勁

Eddie好大犧牲又好戲
點解唔可以憑呢套拎Oscar

條仔衰咩？

提番佢唔係Lily

港產片翠絲都唔錯
只係黑仔好陽剛無eddie咁似女人

叫左佢真名
即係知佢係男人

佢鍾意條仔係因為佢當佢係女人（lily）
但條仔係gay, 其實一直係當佢係男人

條仔係hehe
但主角只係想用女人心同佢相處

覺得故事鋪排上
Danish girl好好多

老婆呢句： are you alright ?

真係睇到心都碎

咪係
之前上網睇，話好少連續攞+英國人

佢係想溝仔
但唔係想用 Einar 呢個身份溝

就算身型再唔似 真係扮得好似女人 好有媚態...

真gay

冇留意男主叫咩名

只聽到 Lily

我覺得係特登
想講想變性嘅人唔一定本身女相

自閹

佢身體有啲咩事??

個感情好複雜

成套戲都好sad

又廣告

條仔唔知係男主？
即係覺得佢似先溝？

好劇情

係，得tom hanks做到二連影帝
加埋要安慰Leo

今年希望Bale拎

條仔係gay
一早知佢係男人
所以先溝lily
咁就有得hehe

今年好難 波希米亞個勢太勁

M到

6年先冇咗個老公

Insides me

有腹肌架喎

好想bale拎一次

好慘

醫咩病

但冇咩胸肌

都係咁可愛

心係女人

用輻射照春代

用Radiation 醫

睇到好嬲
屌你
transgender 唔係insane

You hurted lily

睇咗Vice
雖然真係好大付出
但老實個角色對Bale發揮唔大
反而Rami真係入型入格 Live Aid嗰幕動作神能直頭一模一樣

切左JJ?

佢哋只係有性別障礙

以前啲人覺得同性戀係精神病嘅一種

咁點醫？

虐待，電擊之類

以前啲人用電擊/ Radiation

佢個樣又似 神態都做得好好 佢拎影帝實係實至名歸

電療 影幅射 再耐啲個陣會剝牙

啲人痴撚線架
去到0幾年
DSM先將同性戀剔除

點解要剝牙

好想做女主角

含撚都唔制

唔好迫eddie la

邊幕會露J?

過撚哂啦
垃圾tvb

好耐之前了

有冇相睇下？

e幕好正

啲人講女打飛機
佢就學點扮女人

古代 VR J片

真係好有媚態

普京

呢幕扮女人其實寫得好好
盡在不言中

做得好撚正 佢本身都妖妖地 真係忍唔住想屌佢

係咪又cut咗我印象中冇咁短架喎e幕

真係好正
有丁嘅話我會對住呢幕打飛機

係
隻雞應該會有露點情節

紅雀個普京？

今晚好想打 J

不過唔知睇咩片好

印象中係一路摸落去
摸到JJ就醒咗

佢真係好似柔弱女人

捽碟一樣得姐

睇住呢套嘅原裝嚟打

其實左膠當道既Oscar
呢套應該拎硬 點知要撞正要安慰leo

未試過套戲一路睇一路一皺住眉頭

咁其實佢係想做女人但唔係同性戀 right ?
佢係想轉姓而唔係易服癖？

開始對佬打飛機

記得佢一開始唔敢扮得咁明顯，後來條女知佢學自己，好似教佢點扮。

*轉性

見到大威

美國男孩

係

性取向性別認同二樣嘢嚟

81台啱你呀，唔送

佢覺得自己係女人，同gay既果種0仔係唔同

睇你點解讀
佢係以lily身分鍾意一個男人
咁應該唔算同性戀

D景好

靚

我知呀！

！諗咗好耐係邊齣戲見過

女主化妝後其實幾靚

好靚女lily

普京O咗咀

佢心理性別就係一個女人 但係身體性別係男人
佢想著女裝係因為佢係女人 唔係因為覺得女裝好吸引佢 係因為佢覺得佢係女人 所以佢應該著女裝

應該睇得出？一聽聲就知

以我理解 通常性別認同係inborn
好似好少後天想做女人

Lily已經不受控制地pop up

咁多年冇見又未必

想像到太太有幾心痛

佢真係十級後悔咁貪玩

絕對

開左個pandora box

佢會唔會唔開心
比人岐視？

絕對睇得出

Lily elbe變性時
發現佢體內其實仲有一個發展不完全嘅子宮

冇得怨人

Eddie D表情真係做得好好 一瞬間果種開心果種難過

老婆知番唔到轉頭了

仆你個街
好撚虐心

我睇嘅時候係覺得女主角好愛佢，即使變左lily
但係lily唔愛佢，lily鍾意男人
呢個位先係最sad

Lily呢到其實好過份下

佢做Lily嗰陣把聲變埋，但唔會令人覺得好刻意咁扮出嚟

變咗sisters

當佢妹妹
多過當佢老婆

佢就癲啦 點解要咁逼佢

控制唔到
佢老婆都知其實

直接成坐佢 其實好偉大 佢真係好愛佢先會咁支持

冇左個老公多左個姊妹

響老婆面前flirt普京

*成全

好慘呀個老婆

佢老婆係真愛

呢度就

太太幫Lily畫畫嘅時候係兩個人最幸福嘅時候
Lily純粹享受住做自己嘅感覺
太太都可以唔洗諗自己老公 唔洗諗現實 只享受創作 享受兩個人好似依然存在嘅溫暖

係咁係佢老婆面前/背後溝仔
呢個位根本唔關做唔做番女人事

條主角自私到仆街

老婆

戲係
但真實歷史個老婆好多時叫lily出嚟 唔係搵個老公（好似係）
所以先懷疑佢雙性戀

佢地應該離婚
老婆仲係咁鍾意佢 而佢就忘記自己 變成咗lily

呢啲位真係好體現到種矛盾
翠絲做唔到呢種張力

us netflix好似有

真係好似樣

心痛老婆

呢個女主角靚啲

同埋佢啲畫作都好les
被懷疑兩個都有d形婚

咁其實個矛盾唔存在?

好衰啊lily

男人人格已經消失咗？

成套戲Gerda真係超慘超偉大 其實係好唔公平

Not everything about you

呢幕好心up
老公就係自己面前
但已經唔再好似以前咁

佢好享受Lily，唔想Einar出返嚟

revenant喺戲院睇到呆

好好睇

想像唔到他日我好不幸個老公咁都唔知點算
唔係歧視
但本身我係鍾意我老公 唔係鍾意個女架嘛

分唔清同多重人格有咩分別

點解唔可以好似鳴仔咁
一時鳴仔 一時九尾
兩者共存

咁樣至少仲有半個老公
又可以多半個姊妹

多重人格係喺唔知嘅情況下轉
Einar係知

如果係結咗婚好多年 愛情慢慢變咗親情
唔知會唔會唔同？不過到時又有仔女個關 仲難接受

失婚婦尋求慰藉

但當中都係有愛情架嘛
因愛情而起先一齊
唔係親情

變返柔弱男look好好J

根本係女主
點會係提名女配

Eddie隻腳好長

變性唔代表變心，我覺得

因為女主係Lily

提名女主就冇獎啦

策略嚟

屌你地班契弟

以前e度睇到喊

做咩打佢?

法國佬

點解會比人打嘅？
因為中性打扮？

屌Lily真係好少女

根本赢brie larson

呢刻勁有feel

喺圖書館見到佢睇有關性別認知嘅書籍

覺得佢不男不女 好慘係個個年代 做乜野都要循規蹈矩

…………
班法國佬是咪on9

我覺得eddie仲愛女主角 由已經唔係愛情 係親人嗰種愛

啲醫生

比人當精神病 好慘

真係全部都on9
亂鳩話人

佢老婆真係好

即刻攞束綁衣

我心噏想喊 我老母係度笑

老婆好正

我都要個咁嘅老婆

好沉重

成全佢 唔係人人做到

港女一早離咗婚

就算今時今日有性別認同障礙都仲比人歧視緊
可想而知當時更唔了解嘅情況下，男主生活得幾咁痛苦

跟埋普京走

我老母：「該煨咯⋯⋯鍾意扮女人」

今時今日
仲要有啲on9屌人人妖就知啦

大家現實中有無識跨性別人？

我老母：「佢老婆好慘 唉 實十級後悔」

終於有個正常人

And I believe it too

係果個年代 講依D就係會俾人覺得係痴線
連同性戀都係變態嘅年代 男人身女人心依D點會俾人接受到
所以依家睇就醫生on9 以前果個年代就係男主痴線

Einar 興奮到忍唔住笑

Eddie真係好戲 啲動作好女人

依架有d耶撚醫生可能都仲咁諗

呢個Hans心諗fatfat啦

呢句真係痴撚線

仆街醫生
想為自己成就

普京中意eddie

普京勁型

勁大隻

You love Einar
But I have to let him go

碎撚晒

又睇到喊

點睇得出？

屌 我代入左佢老婆 好想喊

唉
好撚心up

中意男主 咀左男主條頸

唉

點解又搞佢老婆？

個醫生成個Hitler 咁

冇睇，Eddie會露J?

Eddie d戲好癲

呢套真係應該要拎Oscar 啦屌

我都覺

霍金又係做到好似上身咁

原來呢套係怪獸前傳

仆你個街
睇到好撚心痛

好辛苦

閹咗喇

呢段係味cut左

老豆：呢個老婆真係唔話得

黎啦

cut咗 J 嗱？

咁突然既

我記得有瞓係手術枱

個心好up呀

cut咗？？？

把聲

其實有幾多女人會接受到啊

記得係戲院睇到佢行入醫院個幕
已經完全係Lily 唔再係Eniar

佢老婆真係唔話得

呢個老婆真心冇波都要娶

Eniar其實好早已經消息

只係睇過本書，好緊張結局有無改

*消失

其實套戲主題唔止係性別認知
想講嘅係愛
係愛啊

呢套嘢
加埋大威個廣告

未到個個shot

係愛啊哈利

其實Eddie 唔係話好靚仔
但有種魅力

Alicia vikander好撚正，同磁力王兩個都係又好樣又有才華

係 但eddie做到個感覺係我真係睇到係真正既女人lily

Btw 自膠係Einar

want to protect him

Want to eat him

Gerda真係好偉大
犧牲自己既婚姻去成就Lili

You and me

隔住層紗一齊瞓覺

呢啲細節位做得好好

tvb實唔會播啦，實比保守家庭撚投訴啦

Gerda就係理性到令人心痛
佢唯一感性嘅地方就係係Elbe身上

點解要隔住？

保守就一定唔會睇呢套

唔洗
呢個po都有個
接受唔到又衝入嚟都唔知做乜撚

做得好好兩個都

話時話 Gerda係大家最憎既 雙魚座

佢做既野真係令人刮目相看

Lili好自私...

咁其實佢係咪唔再愛佢老婆？

變完性唔要老婆

如果佢keep住而家呢個狀態唔再做手術都好呀

好複雜嘅感情

愛 但嗰種愛近似親情同家人多啲

女主其實掙扎緊

老婆突然轉軚咁

Lili係想要依賴多過愛佢老婆

變咗親情我覺得
作為lily佢想以女人身份享受愛情 gerda比唔到佢(佢亦都比唔到gerda)

咁大家咪可以仲一齊生活囉

我記得係特登搵個陽剛的男人去演變性人

層次未到

覺得Lily係想砍掉重練

連畫都唔再畫
拒絕過去一齊，包括老婆

18年剔除埋跨性別

最後唔知黃河做乜撚嘢
呢度完全敗筆
其餘嘅話 就覺得佢啲張力冇呢套咁好同埋冇咁細緻

佢唔係以一個戀人嘅身分去愛Gerda
係以一個好姐妹 一個屋企人嘅心情去愛Gerda
所以佢會尊重愛護Gerda 但係唔再無私地奉獻比Gerda 因為佢哋唔再係戀人關係

佢想做一個真正嘅女人 所以先咁想做埋第二次手術？

eddie 追求嘅係更多，更完整咁變成女人，想改變

我係女人都想保護lily
成套戲都咁痛嘅....

呢part我想問點解佢喊？

覺得佢係預咗死
真正令自己同Gerta都解

冇睇翠絲，想問內容係咪抄丹麥女孩？

佢知自己會死，個人睇法

唔可以叫抄嘅
題材相似
但可能港產片太短
睇完好似冇乜特別感覺

我覺得佢知呢個手術係好危險可能會死，或者佢覺得真係傷害左佢老婆？

覺得佢似係覺得自己對唔住個老婆
仍然好重視依個人
但心境已經返唔到轉頭

個人覺得翠絲講多少少變性人嘅家庭成員面對嘅struggle
傳統嘅母親點樣否定變性人老公
自稱liberal嘅仔口講支持LGBT,但當老豆要時都係屌鬼

一句到尾Lily正一自私精黎
成套野係睇Gerda有幾咁偉大多D

而家係真頭髮

早幾個月睇咗Girl 中文夢女芭蕾
都係呢類題材 係講青年少
都幾好睇 男豬更加雌雄莫辨

唉屌
心嗡死

青少年

剪個幕

雖然Lily自願，但係唔知點解都覺得個醫生好仆街

但真係幾靚

Gerda好偉大
對比翠絲既惠英紅

雖然知lily想做返個真正嘅女人 但其實佢真係幾自私

喊左第一次睇

其實Lily係想Gerda無咗佢呢個負擔
所以先心急做手術
一係做真正女人，一係死

其實佢都好痛苦好大掙扎先可以做決定

做咩事

走咗？

點解會咁架

咁可以偉大當然係好啦
但係唔接受都有佢道理 尤其係結埋婚...
現實中會有幾多個做到女主咁徹底...

死咗

好心up

個景好靚

翠絲focus係社會同性別錯亂嘅人之間嘅關係多D
丹麥女孩就focus係同身邊嘅人之間嘅糾結矛盾多D
兩套戲係好唔同 唔可以咁比較

等佢飛

LET IT GO LET IT GO

當年無可能李安拎影帝 屌佢奧斯卡

太好睇

雖然睇過 但睇到尾都係有點沈重

最後冇講
其實係咪死咗

抵死變態佬

套戲嘅OST都唔錯

Gerda在餘生繼續畫Lily的肖像畫好心up

how have i ever deserve such love

好heavy

後悔無入戲院睇

當時搵唔到人陪睇，
應該自己一個都要入場

佢個套/佢本人又係另一種落力

Gerda係一個藝術家 係一個理性嘅女人
惠英紅係一個傳統到不得了嘅普通師奶
兩個性格唔同 身處嘅背景唔同

其實好明顯

做完？咁突然

Let it fly

藝術家係會明白普通人唔明既野

Lili 你自由啦

唔突然啦，都做埋手術死埋

痴撚線
死咗

接受唔到

當年最後搵咗屋企人一齊睇
諗起都古怪
但大家都覺得好睇 同演員

real lily？

On9仔

原來真人真事

同屋企人一齊睇嘅感覺好奇怪諗起都

我同我啊媽都係雙性戀者
我啊媽：好沉重
我：

幅黑白相仲靚

你係指套戲定真人？
我見套戲冇講

Yes
真嘅Lily都係器官移植排斥而死

真人

好撚感人忍唔住喊左

好正 好鐘意睇外國拍呢類嘅片 好有感覺

仲以為結局變性後
老婆含淚祝福佢

Gerda 真係好偉大好愛佢

係愛啊 哈利

所以會唔會佢六年都生唔到小朋友
係因為佢本來就唔會完整嘅男人

Gerda同Elbe本來就會玩D角色互換嘅遊戲
藝術家個腦又開放D 加上Gerda本身就係一個理性嘅女人 所以佢可以接受到係唔奇怪 同時間都好偉大
惠英紅個角色咪就係一個普通香港傳統師奶 你依家同阿媽講出櫃佢都可能接受唔到 何況係一個訓左係身邊咁耐嘅枕邊人話要離婚做女人

好沉重，但佢走之前完成到心願，成為真女人

Best supporting actress

一做到真正嘅自己 幸福到得一陣就過身
最後Gerda都睇開左？但Lili喺佢心目中永遠都有個特別嘅地位

佢之後既作品署名都保留老公既姓

唔只老婆對lily 仲有普京對老婆嘅愛都好睇

最後頸巾飄揚一幕

LaLa Land, Danish Girl
呢排明珠台d戲好正

好鍾意呢個music producer
The Imitation Game 同 The Shape of Water 嘅 ost 都係佢手筆
上年攞咗Oscars最佳配樂

成個戲嘅感動
好似 untouchable

可能係配樂似